覺唔覺應該開徵肥胖稅？

啱先收工搭巴士，隔離坐左個肥野
唔識分佢係肥仔波定肥婆波
條頸啲肥肉必晒出黎睇唔到佢有冇喉核
屌佢老母隻手hi落我到，痴立立到
我即刻縮埋一邊
件肥野又逼埋嚟
我縮係想避你唔係讓啲位俾你架
最衰又冇其他位，我又好耐先落車，唔想企
最後就落車嗰陣見有其他位都即刻狗衝過去

美極

唔記得邊篇潮文講過，肥婆既天性係掠奪

negative externality

收稅有咩用，你估佢地想咁肥？
支持收入勞改中心，減到BMI正常為止

稅款同bmi超出既數字成正比

識d野

報驚告你歧視

係咪歧視肥妹先

係

你即刻同我扯